其實裝修辛苦定地盤辛苦？

有冇做過裝修巴打講下辛酸苦

裝修，無地方比你匿埋蛇王

做咩工程既工係唔辛苦？

一定係地盤

裝修

要夾既野少
範數少
返手機會少

變左有時做哂d手板眼見功夫
三點幾就走得

太早放工唔知做乜就最辛苦

翻工=辛苦

做完就走
蛇乜野王？

淨係要著安全鞋同安全帽已經煩到仆街

到你踩釘就唔會咁講